點解男人對d女人越衰，個女人就越愛佢？

相反對佢好
佢會唔識珍惜當你係垃圾
點解會咁？

你想要由咩角度解釋？自然科學、心理學定東/西玄學？

樣樣有d咁啦

女人係咪鐘意被拋棄，被折磨？

個男人係咪仆街到一樣好既野都冇做過？

人就係咁犯賤 你咩都比唒佢 佢咪冇野想要囉

你搞錯咗個概念
係個女人愛佢 佢先對條女衰

你自high姐

M

有1成時間係正常人咁
9成都係衰衰地

下
點解愛佢先對佢衰

好多都係咁

真

女人係痴線

男咪一樣會做兵

做兵既個女神對兵好d兵會好開心
但d女人唔係架wor
對佢差佢先爽
對佢好佢會覺得差咁d野

想試下對佢有幾愛

真係會咁架咩

因為人淨係記得自己付出幾多，
愈付出得見，
結果同自己預期唔同，
就愈會成個人陷入去。

d兵太悶，
咩都ok、咩都送，太易估、太易控制，
好似d垃圾game咁，
行兩步就爆咗機，
會因為人講兩句就仆心仆命既人，
都會被視為垃圾。

對人好唔係係人地鍾意自己之前就要對人好，係要人地鍾意咗你，你先對人好。
你用對人好黎換人地老奉鍾意你？
呢種諗法其實幾黑人僧。

諗下自己有d咩吸引到人、值得人地鍾意你，
用對人好試圖換人鍾意你，
代表你價值比人低，先要做d野討好人。

因為個男嘅真係好靚仔

女人未到八十歲唔好比飽飯佢食

你估句野假架?

心理學解釋

不過呢個theory要理解起碼要讀過classical conditioning(master level, leanring behavior) 先明白

係
絕對係

係喇就係你呢d
明知對方係衰人
但係就最鍾意人地對你差

女仔對佢好？點好

男仔同女仔心目中既好會唔會有唔同

唔一定架
唔會係樣衰
但普通6，7分就夠

開始相信了😢

真....d女人最鐘意就係聽甜言蜜語之餘
最緊要係唔好兌然你既承諾
一兌現就扣分

有無得簡化做小學生都明

賤女人

女人大部份都係 M 底

噓寒問暖
佢需要咩就盡量俾佢
關心佢

真

Dklm

True

經歷過生死
琴日陪佢嘅唔係我係另一個男人
女人

睇人啦
有d對佢差就會覺得爽
有d對佢差就話根本唔愛佢
好難捉摸

女人天生就係俾人屌
天性黎

好撚橙
反轉豬肚就係屎
所以話咩層樓落條女名
打死都唔會

除非佢有份供

比佢食住左

因為條仔有條件。你諗下當初條女點解會鍾意條仔，就係因為個女特質吸引條女。

因為有些人就是賤

通常條仔都有野吸引既

但最主要對人差既係未見過佢既好 俾到空間條女FF

女人一係好現實 一係好FF.

有冇諗過係有啲人嘅條件好到，對條女好衰，條女都無怨無悔

男人唔衰，女仔唔追

岩岩用半小時google左少少

想請教下Ching點樣係男女關係間用依個theory
如果係因為個女嘅會因為想緩和B state嘅負面情緒要去搵番個男人，係咪即係意思係即使個男人對佢衰，佢都會係過程中令情緒向番中性狀態？

利申咩都唔識，學術請教

因為犯賤

對D女仔好，佢唔珍惜
仲成日撚鳩我

FINE，日子耐左，我都麻木晒
依家到我HEA鳩佢，佢又好上心咁

試過幾條女都係咁
依家都廢撚事同D女認真

正解

其實男女一樣
女仔越公主 兵仔越愛

因為香港地太多狗公，d女遇到似番d樣嘅男人就濕哂，跟住班狗公就會話唔明點解d女會鍾意衰男人

女人越打佢會越愛你

係你地比人踩到上心口都唔識反抗，當條女係神咁供奉，咁佢咪當你狗囉，你敢同條女鬥西總會有啲女會比你踩到上心口都唔反抗，仲當你主人咁

抵死
對佢咁好換黎d咩？
要反省下

可能因為present得唔好
差都有skill
利申唔識

得把口9up唔做=溝死女

高手

好正常啫
你係咪都對佢好
做咩要對你好

而一個人習慣咗你對佢好
就唔會覺得有咩特別㗎啦

咩呀？

唔覺喎，唔明咩心態，反正我只會愛對我好嘅人，對我衰嘅根本唔會愛上佢

對啲女好無撚用嫁 好既唔就衰既就記一世
屌味 拍拖個陣就緊係幾愛幾愛 咩分左手都唔會再拍拖
宜家未夠一年又拍緊拖

你的一句只適用於唔賢良嘅女人

我又係咁
唔撚理佢，
佢又係咁send message嚟

男人都係咁，唔關男定女事

欲擒故縱

因為男人就係犯賤 覺得容易得到冇曬挑戰性仲有咩好玩

真係
越hea佢越上心
痴L線

我已經攰了
真係唔想理，
當我係咩（可能係兵啦）
需要我果陣先搵我理我，
反正我都追緊第二個

即係要扮王子

真 支持

因為喜歡你讓我下沉

無見過咁既人

唔識

下？
咁你追第二個有無用呢招先？

掉轉左，你女人愈愛佢，男人就愈有權對佢衰

獲得糟蹋亦滿足

我覺得係對佢衰呢個行為令女人更愛個男人

屌我同你一樣 識左個女仔 都幾岩傾 自問對佢算係咁 已經有意冇意暗示俾佢知 但又耍9我太極 算 我攰了 唔多想理 但又會搵返我 唔知想點

當佢普通朋友咁 多啲眼神接觸 但唔好表達得太明顯就得
或者最簡單 你同時同兩個人男仔/女仔傾計 自然就唔會將重心放落同一條友到 變左你做到主導

其實都有用緊
我而家唔會係咁討好人啦，
咪正常人對待好少少

呢個世界講供求，睇邊個需要邊個多d

可能佢都係高手
七擒七縱緊你

一樣，
我覺得呢啲人純粹收兵，
突然冇咗一個人對佢好，
咪覺得周身唔舒服

你其實都岩架 你緊張佢 覆得快 佢就覺得冇咩野 是鳩但覆 hea你 到你hea9佢 攰喇 佢又積極搵返你
真心痴撚線

「相反對佢好
佢會唔識珍惜當你係垃圾
點解會咁？」

同樓主你一開始講嘅理論冇矛盾
冇話男女有別 係人

因為其他男人對佢衰而你對佢好只不過你自己一廂情願嘅諗法。啲毒撚好好笑，自己唔煙唔酒唔夜蒲就覺得自己係「好人」，女仔係應該揀佢哋而唔係揀佢哋心目中嘅「MK仔」。女人種意嘅係自信，幽默感，錢，靚仔，而唔係「好人」囉。

衰嗰陣：豈有此理，對我咁衰，我就要諗辦法令你對我好

好嗰陣：悶，無嘢挑戰

女人好賤

自問我寧願自己一個 都唔會做兵 你唔想傾又hea既 fine , next 無謂整cheap自己

咁我明喇要多d整喊d女仔
佢先會愛你

例如節日唔同佢慶祝
成日搵第二d女仔傾計

因為人類其中一個天性係繁衍，不論男女都想搵一個高質數的人
男心中的高質數我就唔多講
但女人心中的高質，基本上可以介定為有power嘅人。因為有power嘅人先可以俾到佢安定食物等。
但係如果一個男嘅不斷對女性好，送野俾佢等等，尼d行為係低下等級先會做，好似以前戰敗國要進貢一樣。呢種男性可以叫供養者，咁自然女姓就會諸多考驗佢嘅哄養能力，直到女性感到有安全感，呢個男人有能力養到佢。
相反，對女性唔好的男性，自然俾女性一種感覺，我比你更強，點解要對你好，應該係你要對我好。呢種情況男性是上位者，而女性天生對上位者係難以抗拒，因為上位代表有power,可以俾到安定感。

適當關心囉

lm

有冇絲打出嚟講係唔係真

我係你直接block佢 費事見到心思思

男女都係啦 就算同性frd都係

你有第二個咪好

唔會 唔好聽佢9up

巴打 又幾有道理

O5 正係追過一次女

我當年就係對女太好
最尾就換左句”Don’t think u are so important to me”

之後我識玩左
開始唔會再對女咁上心
開始識點呃女tum女

之後條女最尾反而就搵番我
不過我已經出左去玩返唔到轉頭
唔會再真心對一個人

d壞男人好多都女造成
因為佢地就係鐘意仆街仔
我地都係迎合個市場
最尾d女就話呢個世界唔會有好男人
自己攞黎 唔知好嬲定好笑

你靚仔姐屌

啲女好鍾意扮演到悲劇女主角，然後放大黎演，如果D仔對佢好衰，佢地就會落力D愛，去從中覺得自己有D野make過effort努力過先有成功既感覺，覺得個D低空掠過的感覺好似R痕咁，如果d仔太錫d女既就會覺得好浮，當佢地覺得理所當然就唔會珍惜，當然更多情況下佢地都係講感覺，同睇下條仔係咪靚仔

正正常常樣啦 表現得有自信啲 不過唔好過分自信
想追邊條女就係佢ig出story個陣搭兩句嗲岩傾 通常曖昧下條女/條仔就會就約出黎睇套戲食個飯就一齊架啦 同埋真係唔好表白唔岩傾咪算

唔關事 係個女對你好 付出比你多
佢心理唔平衡 想你都對佢好
你愈衰佢愈上心
欠唔欠對條女好
佢又覺得你好愛佢
幻得幻失咁

正8婆

你上次追有冇表白

依家呢個係翻撻 對上個個係半追半曖昧啦係戲院一下拖落就搞掂 不過拍得唔長咁解

你不讀不回佢 佢就唔搵你證明佢都唔係太鐘意你睇開啲識過第二個咪算

咁就唔好無啦啦 唔應人地機啦 你諗下佢無啦啦全日唔應你 你都唔想再理佢啦

對女人 要一啖砂糖九啖屎 一開頭對佢衰 間唔中俾一啖砂糖佢 佢先會覺得特別甜

後尾有解釋返 但都遲了

樓主應該無聽歌，成廿年前joey已經唱緊啦

喜歡你讓我下沉，喜歡你讓我哭

情緒問題最好自己去控制下 人地未同你一之前唔會知你有咩情緒問題 好難話去將就你

你今天當我甚麼

大部份人只會在意 "得唔到" "已失去" 既野，係普遍人性

點樣改變個心態

你想改咩心態先 想溝到女呀 定係唔怕識新女仔

你係咪個女人？

你唔好痴線啦，好多都諗緊點殺死條仔唔比人發現咋，日本有個咀咒老公死網站幾十萬會員，女人諗野冇男人咁簡單，同佢一齊唔等如愛佢

又係得唔到既野囉，簡單心理現象

男女都係既

你咩年紀？ 自信呢啲可以練既 不過首先對住自己一個要自信先囉

其實你貪佢啲咩?
對方擺明淨係想同你上床
上床上到悶我包保佢一定飛甩你
但到時你又沉撚哂船怨天怨地

咁我覺得你專心啲追夢 係呢個領域取得啲成就自自然然就會有自信

因為男人唔會珍惜

女人都唔會

唔係全部女人都唔珍惜既

咁都唔係全部男人都唔識珍惜既

無

真係咁

well deserved

人係好怕蝕底，愛情都係，無人想搵個低level過自己

對佢好即係有求於佢，覺得你低級過佢

對佢衰都要有本錢，高富帥最少中一樣，唔係佢一早走人駛受你氣，受得你氣即係覺得你level高過佢

因為總會有幻想浪子/女會回頭

唔會 冇咁犯賤

變左壞男人

不過第一條女應該會因為你變左而更愛你

其實你掉轉咗個次序
係因為條女鍾意條仔先
咁條仔咁啱又唔係太鍾意佢
越得唔到嘅嘢咪越想要囉

但唔好講到男人衰=受女人歡迎
你試吓無啦啦刮你女神一巴 佢會唔會鍾意你？拍戲可能會嘅

都係M

對佢好唔代表要獻哂殷勤咁
乜都就哂佢唔係叫做對佢好
咁樣只係devalue 咗自己
咁樣做只會令佢覺得你唔配同佢一齊

仆街 以為自己留言

咁你咪試吓打鳩條女當溝女囉
你咁講法
見靚女就打咁我咪食好多女？

我都知呢個世界做好人係無用
而且自己只係一個毫無價值既人

一啖砂糖一啖屎
間唔時有啲小恩小惠條女就會勁開心/滿足
同埋女人加分係1分1分咁加 你送佢返屋企又好送層樓比佢又好都係加1分
你對佢太好去到最尾就冇野加到分=沒左興趣

有架，客觀講呢個情況的確少發生係男身上，好少可話個女對個男愈仆街，個男會愈鍾意，除非個男擔心自己搵唔返一個靚女女朋友

Because women is chicken

係。。。啲女人唔係全部。。。真係賤過狗

你自己以為俾晒佢啫，佢內心想要嘅嘢，你俾唔到/無俾

喜歡玩SM

呢個比喻幾有趣

發覺D女人講乜撚野女子力，好撚ON9

講完好似神打上身咁，自信加100倍
仲要D女子力用左去女權個邊

女人拍拖時又嘈交，又要爭上把位，結婚離婚後又要爭仔女

好啦，而家D人唔結婚，女人又要係職場上同男人爭

痴撚線

講到尾咪即係女人唔係鍾意男人

係鍾意"安全同食物"之MA

女人扮乜撚野鍾意男人

唔會
如果女人對個男人衰
男人唔會睬佢
最少我係

So what
係佢教我唔好咁認真

下我男朋友對我好好 我好愛佢啵

係

但男人不壞，女人不愛呢句野
只限有條件既男人

係

唔認同

Same never serious to girl

SM既真正意義，越狠越愛

心水 ching

sink cost

簡單嚟講 Alpha male

呢種情況男性是上位者，而女性天生對上位者係難以抗拒，因為上位代表有power,可以俾到安定感。<-------

呢句，男性上位者唔好咁老定以為女人一定聽話

女人係最終目的搵個最強既男人
但女人仲有個最終目的，就係自己自強到可以話事，自己有一班追隨者

女人FOLLOW你個時咪背後對你桶刀，削弱你老實力
到同你差唔多LEVEL，咪同你嘈交
到佢叻過你，咪一腳踢走你

Fuckboy 的確幾吸引 可能係新鮮感

對你太好嘅真係會唔識珍惜

agger

男人同女人都一樣

無人唔想自力，自力話事，成日聽命於人

唔好再想有咩男人，女人係永遠忠誠，永遠追隨你

好似玩具咁
相反以前當啲sp係飛機杯
個個都沉沉地
想我點撚樣

男人同女人都一樣

無人唔想自立，自己話事，唔洗成日聽命於人

唔好再信有咩男人，女人係永遠忠誠，永遠追隨你

男人都係咁啦
人性係咁
得唔到覺得愈矜貴

有個比喻你地會明D

男人同男人之間既師徒制，同男人同女人之間（情人，夫妻）其實係差唔多

總有離開既一日，差左佢走時你睇唔睇得開

遇到一個你提攜佢，到佢叻過你，仲會幫返你進步既人

你地要好好珍惜

我就從來未乜點遇過，至少我無遇過女人係咁

有都係溝左好多男人成份既女人，好麻甩

你講得啱

條友真係on撚9 死都要話係

屌你睇醫生啦 唔好成日用情緒病做籍口
真心唔食藥都睇下心理輔導 前提你係chronic mental illness

真 感情嘢真係唔好咁上心
你越認真溝就溝唔到
反而hea溝就得米

請使用不推文

好慘ching 啲女人好撚賤

留名學野

啱 有條件嘅真係點都得

如果要解釋呢個Theory我諗寫篇Essay出黎都得
我諗Classical Conditioning呢個概念唔難明
Classical Conditoning係Degree Level只會輕輕講隻狗流口水你搖個鐘喂狗糧佢食 之後就教完
但背後好多野無講 夠究我要搖幾多次個鐘先學識呢 夠究我隔幾多秒搖個鐘先最effective呢 好多research建基於classical conditoning

有一樣野我要指出既係 男人唔會100次 100 次都係對個女人唔好 100 次可能有5次係對個女人好
個女人就會build up一個 expectation 呢個Expectation基建於 positive experience

呢個Expectation係對方估唔到 一個隨機行為
隨機性既獎勵好形易建立起Association
賭錢係一個好typical既例子解釋咁易上癮
如果一個人賭錢賭100 次 一次都贏唔到錢就無人賭錢 但你唔知幾時贏錢 你就會不停期待下一次行為有reward
男女關係同樣可以套用係呢度

之後點解要講process a and b呢

process a = 男人打女人一巴
between a and b =嬲
process b= 我原諒你啦

我打你兩巴三巴四巴
process a越強 需要回到process b既時間越長
咁到我下次打你一巴兩巴 你本身已經習慣左佢打你四五巴 下次佢打好快就回到中立狀況 又或者跟本唔需要trigger process b慢慢你就會覺得打你兩三把唔係punishment (習慣化)

但你中間插入1 d reward比對方 對方就建立起association 賭徒就算輸錢都會期待下次會贏錢
女人都會期待你會突然對佢好 而佢已經習慣左你打幾巴佢已經唔當一回事 反而佢只會在意有無reward

好多野我背後skip左 大致上係既
女人收兵都係同一樣rational

反而想知點由fuckboy變返正常人
慣左仆街思考模式，
好似已經唔識對人無條件付出

train 人其實同train 狗一樣

佢鍾意你d錢渣

總結係 reward先係最重要？

即係一淡砂糖一淡屎

Classical Conditioning既發現 極端黎講可以操控對方行為 早期心理學學者仲話用Conditoning可以制造一個你想制造既人 呢番言論驚動西方社會
Brave New world(同1984 齊名) 呢本小說就講一個極權政府點樣操控民眾同講優生學 發條橙呢套戲中間有講政府逼主角睇咸片睇到佢想死 之後佢已經無哂性慾去強姦人

Sweet dreams are made of these
Who am I to disagree

早期行為學派心理學家的確認為人同狗係無分別

我隻衰貓都係咁

呢段野寫多啲 拓展下 可以出書
解釋左90%食檸檬嘅原因

有2句可以總句男女同女人本質

至少感情路上唔會受咁多傷
男人本質： 男人之間就算幾FD都好，都會為左女人而亙相殘殺
女人本質： 當女人認定左一個佢追隨既男人，個男人叫佢做幾殘忍既事，佢都會不分是非照做

總會遇到既

愛情同性根本就係女人既武器黎

用黎鬥爭既武器

對方點樣先認為reward呢個先係問題
政府就好易利用呢套理論操控市民
但人同人之間關係係平等 除非本身個關係唔係平等
eg. 兵/女神

發條橙呢套戲真係好經典，估唔到有人睇過

覺得唔係對佢衰而愛你
而係你有好多女佢就會好愛你

好男人悶丫嘛

原來係咁解

唔關事 男同男都會
諸葛亮明明都想要
但都要劉備請三次 咁先吊到佢癮 ＋ 令劉備珍惜
如果第一次諸葛亮已經係草盧門口等劉備
仲話「我都想聽過你個名 我都想跟你 行啦！」 仲話準備埋糕點 問你要唔要吃一粒
你諗劉備會點諗

點解啲女人對d 男人越衰，個男人就越愛佢？

拍拖好難會平等...

有樓。

個個女人都當自己悲劇小公主，男人愈仆街佢哋愈代入。

對女好真係冇用的

明既
得唔到既野 永遠都係似最好
但往往人類就係未發現到身體有個更好
但因為你已經擁有所以不懂珍惜

但時間會證明
當你知道你所追求那個得不到既人時
知道佢根本唔係真係咁中意你既時候
就係學識要放手既時候

所以邊個付出得越多果個就輸了
雖然係搞笑漫畫 可以睇下輝夜姬想要人告白

你閪=佢以唔同方法嘗試維持>>>投入成本好高>>會珍惜
即係類似一個名牌袋
你對佢好=佢乜都唔洗做>>冇投入過d咩>>> 唔會珍惜
即係一個垃圾袋

同意
對條女好就成日疾頭疾細
一言九頂
女人就是賤

因為進化上跟壞男人(即係唔盲跟社會既人)響地球上好一大段時間都會增加男女兩方既生存機率。
壞=Variaty (唔識串)

而現代社會就唔係咁，但女人個求遇係跟唔上文明。所以住住跟左壞男人而令自己仔女食屎既情況發生。

樣既問題

其實係

因為人係會諗住啲「唔甘心」既野
越諗越諗多就滿腦都是你了。

因為好簡單

女人是雞

冇乜野好諗，彼此喜歡大家程度差太遠，邊個話對你好你就會珍惜，老豆老母對你好都可以捨棄啦有啲人，可況只係情人?

男人有另一個理性啲既系統平衡返吧。

冇人係冇$值～你D器官應該值$

因為順意=你地位低過佢
唔順佢意，要佢順你意=你地位高過佢

佢地會有咁既錯覺。
而女人係會鍾意地位高過佢既人。

無錯

女人是雞就係咁解

但女仔既仔女係需要好人。
所以佢地個求遇係永遠FAIL。
最終會好似美國咁，有一半都係落得單親媽媽既下場。

上半段被男人屌
同下半段要男人養
完全矛盾同失敗。最終要政府埋單。

即係女人個腦未進化。

女人就係廢 賤 雞
如果唔係 有能力
使咩搞女權

唔係，好多啲吸毒失業人士都會有囡愛到要死。

佔好少比例咋

唔會

女本本質係永遠向上搵，騎牛搵馬。

之前睇過一段YouTube片解釋點解D女咁中意話自己條仔點點點差，但當身邊有個絕世「好人」既時候（可能樣貌身材背景都比個現任好」，個女仔反而會friend zone佢

點解會咁樣呢？其實好簡單
有無聽過nice guys finish last
意旨「好人多數無女溝」
你個人越乖乖唔煙唔酒唔鋪唔玩唔叫雞就越無女埋身
反而如果你係做齊曬有女既機會遠比你做乖乖仔大
女人係需要覺得你「與別不同」既感覺 唔要悶蛋
點解以前成日話女神開苞都係比曬D 讀書唔成既mk仔？
原因好簡單，mk仔多數好玩得
講野風趣幽默，做事大膽敢言
一個毒撚又點同mk仔比？
就算宜家mk妹同mk仔都絕曬種
進化左做偽韓偽abc同player 同pua個道理都係一樣
player同pua都係比到一種好玩同與別不同既感覺比女
毒撚or「好人」係完全無得玩

返去你既問題點解渣男男朋友比你有市場
D女係天生被虐
佢所謂既「投訴」並唔係真係投訴
只不過係享受比人虐待既副產品
而唔係認真地覺得佢男朋友唔好
所以當你作為一個「好人」出現係佢眼前
做事體貼入微，幫佢攞袋買野，照顧佢出入
無論你客觀上幾好都好
條女主觀上都會覺得佢男朋友比你好（除非你超級靚仔）
而最後你只會論為一隻兵

每段關係唔同啫有啲人你對佢好，佢未必記得，但你對佢差，肯定記住，甚至寫低，男女通用

呢個理論解釋點解女人繼續跟個衰人

咁啲人話女人唔揀乖仔揀衰人係點解釋?

例如 a對女人十次有八次好
b對女人十次得二次好

點解會揀b?

利申咩都唔識

咁現代認為分別喺邊?

請指學

無錯，言語上口甜舌滑，行動上浪子mode,要條女猜唔透你，只要令條女不斷估你心目中諗緊咩，慢慢條女會有下意識鍾意你

首先因為Reward個價值唔同 你Apply番落Process A B你就會明白
舉個例子 你依賴安眠藥先訓到覺 你下次要食既份量要越高先可以達到訓到覺呢個效果 (中間skip左好大部理論 但你明白呢個例子就可以)
你不同input reward落去 = 越難trigger(刺激到) 到pleasure experience
eg 你第一次reward價值10蚊佢開心
下次你reward佢10蚊可能無咩反應 漸漸你要比reward 價值越高先識開心

所以唔好幫佢地埋單。
等佢地三十果陣自生自殺就好。

至於點解鐘意衰人 我諗你可以睇下把妹達人呢本書

啫係女人會覺得b嗰2次好會開心過a嘅8次好？

呢個係咩理論？

男人夠係啦
得唔到嘅永遠最好

本書講啲野係有心理學 或者科學根據？

斯德哥爾摩

突破盲。。。

簡單啲講
樓主我當你打機
第一關就畀曬所有裝你
兼且畀你無限buff
仲要第一關就係大佬， 但係個大佬廢嘅
你覺得有無癮

早期心理學唔係一門科學 比較似係哲學上面既分支 大多數係較自我經驗(自省) 之後推演出理論 例如佛洛伊德 榮格就係例子 佢地理論無法用實驗證明
好似佛洛伊德主張潛意識佔人意識90% (冰出理論) 榮格既集體潛意思 解夢

但古典行為心班學派給合科學理論認為測量唔到既野=不存在 人既感情思考測量唔到 認為一切只係 learned behavior同制約反應走向另一個極端

後來加入左認知 即係思考同思想 例如一杯水同半杯水其實係主觀經驗 我認為係reward其他人可以認為係punishment

之後建立起 Cognitive Behavior呢個Model
思考影響情緒 情緒影響行為 一個Cycle黎
同時發展左應知行為治療
現代心理學接受學習係重要因素但人係more than animal

Justin from 13why

再搵過啦

前提佢地冇從他人經驗入面學習到依個道理

呢度有個中文PDF用食煙解釋 我之前提到既Thoery(CUHK寫的) 有興趣可以參考下
(Learning Behavior講Classical Conditioning可以讀足兩個Sem 當年讀呢科讀到想死)

partly. 至少我睇果時唔會覺得佢亂吹 我記得本書好似有註脚tim但我無乜興趣睇哂佢

多謝你

一拍拖唔會玩技巧嘅人真係會好慘

講得簡單D大家習慣左黑警下下一黎就用警棍仆頭 下次黑警只係用粗口屌你 大家就會覺得後者真係好少事 但正常大家遇到唔禮貌既差人 大家都會投訴佢 但而家可能覺得比人屌兩下就算 已經好好

其實唔係男人女人問題，呢啲一律叫賤人，中意犯賤咁解

賤人永遠記痛多過記甜。痛就覺得oh我好愛佢、我好滄桑、段愛情好轟烈，佢愛嘅係嗰種「我好愛佢」嘅感覺。所以成日都話，要一個人愛你唔係你為佢做幾多，而係要佢為你做幾多。

不過我始終覺得要遠離呢啲賤人，搵個正常人拍拖先會幸福，由賤人同賤人用歪理相愛

其實人係會喺段關係入面越多困難就越覺得自己'有感覺'
尤其是啲感性嘅人
好似啲人打恐怖game, 只會越玩越恐怖，咁先同平靜嘅心情有分別，有'感覺'

b嗰2次好，相對8次差，個反差感受咪最大

但女人好少正常人。

唔係
進化心理學話我聽唔係

咁多次失望總有一次女方真係頂唔順走咗

一齊咗之後先至條友係屬於賤人

1. 嫌棄女人歡迎搵個男人
2. 即使冇得揀你仍可以選擇單身而唔係作踐自己
3. 希望在明天

我自己識嘅人入面，好女人係多過好男人，多的是唔收兵自尊自愛唔拜金嘅女人，亦多的是樂意做兵做厹日日叫春吸引唔到女人嘅男人。但又代表到啲咩？大把人身邊識嘅人完全相反，咁邊個啱？冇人知，大家都係「我覺得」姐。我覺得所有你女人xxx/男人xxx都唔合理

諗起為何還喜歡我我這種無賴

唔分手就變成你犯賤了
你永遠都有分手，去追逐更好嘅權力。難聽講句，遇著賤人，分分鐘單身一世仲開心。而如果你選擇每日喊苦喊忽怨天怨地都要同呢個賤人一齊，you deserve it 其實佢都唔係賤到你接受唔到姐，咁你中意啦

Ching如果講Classical conditioning，咁應該係講緊US-UR 同 CS-CR. 當中唔涉及reward.
如果你講reward, 咁似係operant conditioning多啲

不過無論邊款conditioning, 其實都係behaviourism. 佢主張既係stimulus - response (S-R), 假設每個都會有一樣既反應，而其實而家好多新派心理學係講 stimulus - organism - response (S-O-R)，咁就會假設番每個人都有啲唔同，比如性格、經歷、成長背景等等。

仲係放唔低一開始嘅佢
唔知點解好想繼續同層主訴苦，但驚自爆

冇咁易自爆到掛 9up下啲煙幕囉

我覺得佢把口真係冇人衰得過佢但我真係好愛佢

感情關係都係你情我願
你接受到咪得囉 諗下佢有咩優點 係咪cover到缺點 係就最好 唔係就自己諗諗

情令眼淺了便清深

more please 請指教

巴打 我都係
我仲要被帽分手

自己都覺得自己無價值，
點解人地要揀你？

你只係係用對人好黎減低大家既差距，
你唔諗點樣令自己變強、變得有價值、變得吸引，
你呢d心態其實同叫雞冇分別，
用對人好(物質上、或者其他野順從對方)黎換人同你一齊。

點解人地唔揀個吸引到佢，又對佢好既人？

你話你對人好，咪又係比人吸引到先對人好，根本另有所圖，唔好講到自己好人，人地唔揀你，你好慘。

你係懶，懶去自我增值，
用順從去換關係，
女人天生係鍾意強者，
要lead到佢既人。

因為通常對佢衰
佢先會成日同人講條仔好衰點點點
同朋友講 上討論區講 不停搵地方講
但一叫佢分手就話好愛條仔

相反 條仔對佢好 就好少周圍講
最多po下相放閃
同圍內朋友分享下
但都可以係好愛

感謝台普遍都係發關於前者嘅po
而大家普遍接收到嘅都係前者嘅訊息
所以就以為越衰越愛

頭先係其他post reply個巴打
估唔到呢度都講緊
我re佢呢段👇🏻

所以唔好比女人予取予攜bro
你case我反而覺得係我無比你搞
你都對我咁好
你本身個價值就低咗㗎啦
同埋下次拍拖諗定一個路線圖
例如🤔
唔好頭一年就扑嘢旅行見家長一嘢一吓做哂
想旅行呀？哦，睇吓我想唔想去囉或者扮無時間
然後磨佢一年半載，唔好佢一話想做就陪佢做
呢樣野係真
唔係要keep住比新鮮感佢，而係你決定幾時比新鮮感佢，擠牙膏式咁比佢，d女人係咁仆街㗎
屌，下下d女人要新鮮感，你短時間內做哂，咁下次咪要花式跳樓先掂？

想知

男人都係呀

唔係
Alpha係指啲好有貢獻帶領到人類既人。

只係女人個腦ERROR以為係Alpha既Omega

道出真理
雖然好sad

香港大部分男仔求安定多過新鮮感
我身邊大部分case都係女人出事多

你錯了
只係以為係強者既人。
睇吓美國單親媽媽率先講野喇

二十歲選既男人，
會響佢三十歲果陣棄掉自己。
咁就係唔識選喇

唔好再話男人男人需要點點點黎迎合女人，
而係女人應該要為左子女，響二十歲而唔被人玩爛西既年齡
先去搵個好男人。

女人就係賤 賓周𡁻兩𡁻

等我仲有一刻
以為好似卡通片啲男女主角咁
原來現實冇呢支歌仔唱

最終個社會會被女人玩爛。
啲人咩MGTOW, RED PILL只會擴大流行。
「好男人」貢獻社會但得唔到女人用個西做回報。
個社會就只會好似美國咁，單親成長既子女越黎越多。
之後子女要政府養，男人最終反思，點解要交稅養個唔係自己生既人﹖

>>>END GAME

壞男人想屌閪，好男人唔想屌，女人愛被屌，明未？

自己話自己好男人，
講到尾咪係比人郁兩郁就吸引到做埋人地隻狗。

自己比人吸引完對人好，
人地一定要受你先唔叫on9、唔叫犯賤？

明明自己都係吸引行先，
點解人地要揀個吸引唔到自己既對象既時候又唔得？

溝唔到人，做咗兵就叫自己好男人，
你溝都溝唔到有機會做壞男人咩？

講得出女人唔30歲比人玩爛好慘都唔方溝到女

唔好意思 阻一阻大家

反藍屍youtubers洗腦戰線需要你地！！
有巴打整理左一堆俾長輩易入口少少既黃youtubers(有啲黃絲形象無咁強烈既明星可能可以引到佢地睇)
麻煩各位巴絲用阿爸阿媽手機subscribe哂依堆人然後瘋狂撳
YouTube就會之後繼續彈依啲人既片出黎
或者我哋平時幫手睇下like下推到佢哋上熱門又賺到廣告錢

(最好就打機嘅時候開住佢地啲片再mute,幫佢哋刷下views，跟手熄埋ad block比佢哋賺下廣告錢都得)

黃偉民易經講堂

梁芷珊Canny Leung

黃喜隨喜遇見

李婉華住加女人 CanWomen

悶透社gumboringer

Victor Ng Ming Tak

城寨singjai

張堅庭comma

老蕭memehongkong

徐時論TsuisTalk

Gavinchiu趙氏讀書生活

毛記電視

RTHK 香港電台

啤梨晚報

MyRadio Hong Kong

高清本土台

吳志森ng sam

李慧玲

升旗易得道

志森與志豪

商業電台 Hong Kong Toolbar

香江望神州

D100

Stormtrooper白兵

我都想知 比人玩完一次又一次都原諒佢仲未憎佢

怪就怪你只係O係付出時同俾人HURT時先有FEEL

男人係時候要開始改變下D反應
人地對你好對你付出時，唔好無FEEL，應該要好開心
人地HURT你時，唔好有好強烈既感覺，應該要憎呢D感覺，唔好再理佢

本來無情何來情深

男人真係要滿足左自己，做哂自己想做既野，自己感覺得到哂所有既愛，身邊人關心，唔介意無條件付出

先好行
追女-》拍拖-》結婚-》生仔-》離婚
呢條PATH

呢條PATH既終點唔係為男人而設
係為女人同你既子女而設，唔會有你份

聽過 呢個theory好難實行

近排先發覺
唔係愛情上，其他方面佢地都會用到

佢地好鍾意SET到一重重關卡，要你花盡精力去闖
起點-》A-》B》C》D》E》終點
其實由始至終，真正答案/解決辦法/你真正想要既野，都係O係起點

等你博哂老命過關斬將，去到終點，點知終點俾你既下一個指示，係去返起點

咁你就成世奔波勞碌

女人呢種生物就係

鍾意撚狗
鍾意作故仔
M底
鍾意語言上食住仔仔

咁係佢認知有問題

因為呢啲男人識得將說話同行為分割
你見到個男人可能唔理個女人
甚至打個女人
但只要識講返啲甜言蜜語氹下條女
條女一樣會咁愛個男人
尤其當男人言行不一
女人會鍾意腦補「佢係咪有特別原因」、「我會唔會誤會咗佢」
而唔會直接覺得俾個男人玩緊
人類係重視說話大於行為嘅生物
你睇下幾多愛國人士送晒啲仔女同資產去外國
只係得把口話愛支那
一樣得到廣泛支國人認同

只要讀下基礎心理學就明
人類嘅記憶係唔可靠
我哋對某啲人同埋事嘅印象
都係靠零碎片段重組出嚟
重組當中會出現好多細節放大或者縮小
而人對於「其他人對自己嘅批評或者讚賞」係特別深刻
只要男人講得夠多甜言蜜語
當個女人諗起個男人
男人對佢差嘅行為會自行縮小
反而個男人對佢講咩「我覺得妳係個天安排特登俾我」、「我鍾意過好多女仔，但係愛嘅得妳一個」之類嘅肉麻說話
就會無限放大
尤其女人天性無乜安全感
需要靠男人不斷用說話表示愛意嚟確認愛情仲存唔存在
女人對於說話呢樣嘢
係超乎男人想像咁在意

有啲兵仔唔識講三種說話氹女仔（笑話、大話、鬼話）
淨係識送乜送物
幫個女仔做乜做物
其實係完全走錯方向
反而要用說話俾個女仔覺得同你係「命中注定嘅相遇」
已經贏咗一半
女人對「命運」係無抵抗力
其他多餘嘢根本唔駛做
越做越錯
因為所謂「好男人幫個女人做咗好多嘢」
只會俾個女人有壓力
覺得欠咗你
而唔係鍾意你
欠咗你最多請你食餐飯
而唔會同你上床

是但啦，一個願打一個願捱，開心咪得。你話佢哋唔開心，你又唔係佢哋你點知佢哋心入面嗰句？

條路(仔)自己揀，仆街唔好喊。唔好理咁多，做好自己就得

說話 行為 分開？你肯定？
唔係通常tum人上床咩

男人你地要有個自覺

你地既工作，事業同金錢，俾你地想像中來得重要

女人就係用愛情同性黎換你地成世人既金錢事業，朋友

調轉咪一樣

有自信囉

真心犯賤，我記得係apps真係約第一條女，真係好投入，好快完左。
之後唔緊唔緊，立即溝完一個又一但，個個都好沉，你話咩料。

你鍾意女人個靚樣同好身材，咁你又係咪鍾意女人？一個整體黎架姐

只要說話呃到個女仔覺得你仲鍾意佢
就算成日發佢脾氣
甚至出手打佢
佢都會忍
呢啲例子見得太多
你有無見過
有男人用甜言蜜氹個女仔去佢屋企上床
上完床個男人即刻變面
叫個女仔即刻走
女仔臨走仲要俾個男人偷埋個銀包幾舊水
但之後個女仔都好鍾意個男人
把口就話正賤男
但個男人一打電話話講咩BB好掛住你
個女仔嘅一樣照送上門

我都想知

變唔到

So fucking true. 但諗唔到自己有咩吸引人，對人好已經係我唯一做到嘅野

m底

Ching講得好 同我諗法一樣
但你寫得好精簡 一語中的

講得好好

其實男人咪又係咁
對佢好唔會有咩感覺
久而久之就覺得係理所當然
反而如果女人愛理不理 佢又會即刻好上心
總結係 人始終係犯賤

首先你要令個女人愛上你先，然後你標題講嘅嘢先會成立

呢句最真，講乜都假
佢唔鍾意你，撚會理你

你班巴打夠塊閪唔臭你都唔撚奶

得不到的從來矜貴

依個就係現實

其實女仔係鐘意有能力既男人
咩叫有能力
唔一定係錢 物質
好簡單令到條女開心 有安全感
但係往往呢d人 會更多選擇
容易變壞男人

所謂「壞男人」多數比較自我
佢地會將金錢 精神 時間投資係自身
自我增值有發光點就自然吸引到女

而「好男人」將自己所有都俾哂女神
用討好既方式換愛情
但除左對人好之外 你根本無其他優點同價值

簡單黎講，壞男人係生活上
除左愛情之外仲有其他追求
只要遇到比較痴身既伴侶
好容易會出現：我男朋友成日唔理我唔陪我 既情況
然後被描繪成壞男人

你以為啦，男人都好多係咁
越唔睬佢越埋嚟